中華民國(臺灣)生日快樂🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

慶祝 中華民國107年國慶
2018.10.10 雙十

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

收皮啦

屌你老母

🇨🇳 1949 - 2019

有請蔣介石...翻生！

此會員有辱蔣中正之名

人哋去咗台灣喇

🇨🇳 5000BC - 2019

中華民國在大陸(1911-1949)→
中華民國到臺灣(1949-1988)→
中華民國在臺灣(1988-2000)→
中華民國是臺灣(2000-今)

真的？

真,識佢真人.

去做咩
近排見唔到佢

讀緊大學,忙緊搞雙十慶典

台獨快D消滅「中華民國」呢舊垃圾

好,但首先消滅咗你先.

中華民國
一早應該滅亡
當年除日本同滿洲國外東亞最富庶文明地區
1945年被無文化小農國軍佔領
見慣軍靴既台灣人見國軍著草鞋又衣衫襤褸
稱呼國軍做乞丐兵 貧縣山區乞丐兵從未見過單車
好似大鄉里出城 仲周圍偷走台灣人啲單車自己用
外省國軍大量歧視排斥台灣人
軍政教重要機關全由外省國民黨人壟斷
對本省人二二八大屠殺 特務統治 白色恐怖
台灣島由原本開化先進地區 監生倒退幾十年
仲有人要吹奏

中華民國必將統一中國！三民主義萬歲！五權分立萬歲！中華民國萬歲！

咁我都老懷安慰了
唔該巴打

應該係「中華民國」被台獨消滅先

你咪試下消滅我, 睇下滅唔滅到?

「中華民國」根本係垃圾

此一时，你是强盛的代名词
彼一时，你是贫弱的教科书
此一时，你享受所有人羡慕的目光
彼一时，你承受所有人嘲弄的白眼
此一时，你是荣耀
彼一时，你是屈辱
以前，谁都可以踩你一脚
现在，找麻烦的一个揍一个来两个一起揍
以前，钢铁产能不足，战士只能拼死冲锋
现在，产能世界第一是中国，第二也是中国

今天，我可以自豪的对着外国朋友们说
I FORM TO CHINA，I AM CHINESE!
祖国，我爱你!
(来自一个中国台灣年轻人的心声)

蘇聯第一期殖民呢舊屎好應該快D從世上消失

原因依家啲00後被人咁教育

唔好玩啦

邊有合法性?

台獨就係講緊佢無合法性, 應縮回去金馬

蔣仔過祖國唔叫埋我？

一個POST釣晒堆國民黨間諜

中華民國萬歲

今日蔡英文都會講 中華民國臺灣，佢係咪國民黨間諜？

務實臺獨啦

李登輝嘅增修條文 和 直選
已使中華民國在臺灣具正當性

KK 你啲軍火準備好未，幾年前到而家都未見你起義

🇹🇼
🇹🇼
🇹🇼

三民主義統一中國🇹🇼🇹🇼🇹🇼

想問下如果無蔣介石保住台灣，共產黨會點對台灣人呢？

中華民國快啲反攻大陸，我願意做炮灰
打柒共匪，人人有責

國慶

美國進駐賀國慶